[IVE]有冇人都係9月1開始上enrichment modules?你地揀左咩科？

係咪真係個個都係一班fd咁報？有無人自己一個咁勇去報

自己
覺得冇所謂

揀左咩科？

要分組做野咪fd 你讀d 得考試同test既科其實冇咩所謂

緊係一個人報啦
難得有機會識其他科既人

如果人地本身已經係fd都未必會so你啦

屌,你咁講以後都唔洗識人啦

識揀一定係揀SDD 是撚旦去個Day Camp鳩present都合格

我講姐 結果我都係一個人報

好波

TOU3003 已讀，輕鬆A

IELTS

有冇人讀TM ENV3001?

飲酒

邊間

Grad左了
hotel有一科真係堂堂飲酒